大家最耐係幾耐係屋企唔出街

我先
3個月

2日

25年

連樓下買野個啲都無？

4日,大病,幾乎只係訓>食>沖涼>訓

依家監犯都可以上連登？

一個星期

2日, 學生時期一個暑假

邊到黎

一個月左右，失戀💔活死人

公司

嘩 咩病要隔離咁耐 沙士？

3.5平方米
即係得一張queen size 床咁大...

日常娛樂有乜?

兩個月 因為要個改變人生既試
最後個分卡係唔高唔低既位然後衰面試

巴打宜家無事就乜都值啦
加油